\documentclass[]{farangoth-cv}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage{lipsum}

\input{common/info-perso.tex}

\newcommand{\cvTitle}{curriculum vitae}

\begin{document}

\makeheader{}

\begin{aside}
  \section{contact}\label{sec:about}
  \myPhoneNumber{}
  ~
  \href{mailto:\myMail{}}{\myMail{}}
  \href{\myGithub}{\colorGithubLogo} | \href{\myLinkedin}{\colorLinkedinLogo}
  ~
  \myAddress{}

  \section{langues}
  francais
  anglais
\end{aside}

\section{objectif}
\lipsum[2]

\section{expériences professionelles}
\subsection{commerce}
\begin{entrylist}
  \entry%
  {05/2019 \-- 09/2020}
  {responsable de la location \& conseiller ski}
  {Snowcentre, Newmarket, Auckland}
  {
    Au sein du plus grand magasin de ski d'Auckland, je me suis chargé du service de location de matériel, y compris les réservations, la mise en place d'un système de planning. Plus tard, j'ai pu apprendre le métier de \emph{bootfitter} avec sa technicité et ses méthodes.
  }
  
  \entry%
  {09/2016 \-- 04/2019}
  {responsable de magasin}
  {Intersport, Les Gets}
  {
    Manager d'une équipe de 6 personnes répartie sur deux lieux de vente, j'étais en charge des réservations, du suivi des prix, de la concurrence, de la relation client, avant \& après le séjour et des équipes.
  }

  \entry%
  {12/2015 \-- 04/2016}
  {skiman}
  {Intersport, Avoriaz}
  {
    Dans un magasin de la station \emph{ski au pied}, j'ai découvert le métier de la location d'articles de sports, le rythme des tourists.
  }
\end{entrylist}

\section{parcours scolaire}
\begin{entrylist}
  \entry%
  {2012 \-- 2015}
  {master de mathématiques appliquées}
  {Université du Havre}
  {
    modélisation mathématiques \& systèmes complexes
  }
  \entry%
  {2010 \-- 2012}
  {école d'ingénieurs, cycle initial}
  {ENTPE, Lyon}
  {
    travaux publics
  }
  \entry%
  {2007 \-- 2010}
  {classe préparatoire aux grandes écoles}
  {Lycée François I$^{er}$}
  {
    filère Maths\--Physique
  }
\end{entrylist}

\section{références}
\begin{entrylist}
  \doubleentryref%
  {Neil Hunt}{business@snowcentre.co.nz}
  {
    Propriétaire de Snowcentre, Auckland 
  }
  {Paul Perrez}{paul.perrez@decathlon.com}
  {
    Responsable d'exploitation, Décathlon Mondeville
  }
  \doubleentryref%
  {Nicolas Anthonioz}{anthonioznicolas@gmail.com}
  {
    Directeur Intersport Les Gets\\
    Moniteur de ski
  }
  {Benoît Tavernier}{b.tavernier@intersport-morzine.com}%
  {
    Président Taber SA (Intersport Morzine/Avoriaz) 
  }
\end{entrylist}
\end{document}